［多圖］拜登當眾非禮中國小學生

牙Joe真係食得好偏